你地知唔知災難既大部份死因係因為咩？

唔係因為病死 係因為搶物資 有爭執
搶唔到就餓死
依D叫二次災難